# Photoalbum aplication #
Internetowy katalog zdjęć to aplikacja stworzona z myślą o osobach, które chcą w jednym miejscu przechowywać swoje zdjęcia oraz dzielić się nimi z innymi. Aplikacja umożliwia dodawanie zdjęć do stworzonych wcześniej albumów. Istnieje możliwość podzielenia się albumem z wybranymi osobami – w tym celu wystarczy skopiować i wysłać link, który umożliwia oglądanie zdjęć znajdujących się we wskazanym albumie.